［報數］有幾多隻IT狗過左黎依到呀？

我諗一眾IT狗都開心有個新地方落腳.
繼續做毒撚